﻿LISTA DE PERGUNTAS

        Perguntas ("1.	Quem criou a lógica?")
        Respostas ("Platão")
        #Respostas ("Aristóteles", true)
        Respostas ("Sócrates")
        Respostas ("Tales de Mileto")

        Perguntas ("2.	O que é lógica?")
        Respostas ("É o estudo dos conhecimentos matemáticos complexos.")
        Respostas ("Conhecimento inato do ser humano.")
       #Respostas ("Parte da filosofia que estuda os mitos.")
        Respostas ("É uma parte da filosofia que estuda o fundamento, a estrutura e as expressões humanas do conhecimento.")

        Perguntas ("3.	O que é um algoritmo?")
       #Respostas ("É uma receita que mostra passo a passo os procedimentos necessários para a resolução de uma tarefa")
        Respostas ("São números matemáticos")
        Respostas ("São expressões matemáticas complexas")
        Respostas ("É uma receita que mostra o que fazer em um problema.")

        Perguntas ("4.	Qual dessas palavras não é um tipo de algoritmo?", 4)
        Respostas ("Pseudocódigo")
        Respostas ("Fluxograma")
       #Respostas ("Descrição intuitiva")
        Respostas ("Diagrama de Chapin")

        Perguntas ("5.	O que é uma variável")
        Respostas ("É um local na memória destinado a guardar um cálculo informado pelo usuário.")
        #Respostas ("É um objeto (uma posição, frequentemente localizada na memória) capaz de reter e representar um valor ou expressão.")
        Respostas ("São onde os cálculos realizados pelos processadores são armazenados")
        Respostas ("É uma equação matemática que armazena os números irracionais.")

        Perguntas ("6.	Dentre as alternativas abaixo assinale a que não é considerada um dos tipos básicos de dados que a linguagem de programação irá manipular.")
        Respostas ("Dados alfanumérico")
        Respostas ("Dados Lógicos")
        Respostas ("Dados numéricos")
       #Respostas ("Dados vitais")

        Perguntas ("7.	Dentre as palavras abaixo qual não é considerada um tipo de operador em programação?")
        Respostas ("Lógicos")
        Respostas ("Aritméticos")
       #Respostas ("Descrição")
        Respostas ("Relacionais")

        Perguntas ("8.	Os dados lógicos podem assumirem que tipo de valores?")
        Respostas ("3,15,103")
        Respostas ("'A, B, C, D'")
       #Respostas ("Verdadeiro e falso")
        Respostas ("2,14 3,14 -58")

        Perguntas ("9.	Qual é o símbolo usado no visualG para atribuição?")
        Respostas ("<")
        Respostas ("=")
        Respostas ("<=")
       #Respostas ("<-")

        Perguntas ("10.	Qual é o símbolo do operador relacional no visualG para - diferente?")
       #Respostas ("<>")
        Respostas ("=/-")
        Respostas ("<=")
        Respostas (">=")
